往事只能回味

冇往事